ios睇youtube 4k問題

暫時知道iphone 11可以睇到普通4k但睇唔到hdr片
11 pro max可以睇hdr既4k但睇唔到淨4k片
Ipad你地睇唔睇到4k?我用緊air第三代睇唔到

iPad Pro 得1080p冇HDR

原來iphone睇到4k

頂

Ip11 得1080p

down sampling 4k

Google 由iOS 14 beta 1定2 開始做佢嘅祖傳AB Testing

唯有等 或者今年會正式出

有無更新ios/app?
我朋友部機睇到

啱啱發現睇到，youtube search 4k hdr就得，我都係iphone 11

最新版本都冇

有喎

iPhone 11 得326ppi 睇乜鬼4k?

ios幾？有冇update youtube app?

14 ,有

咁唔知了，我個youtube係課金premium，唔知關唔關事

我都課咗金

你地開咗d乜setting?

無setting 關事

用 browser 上youtube 會開到4k